晚年痴漢

今日急屎 去左老麥爆石

見到老麥成日有D流浪漢訓覺 休息

心都up 埋

大家又有咩感受呢

又成日見阿叔同鬼佬同D老雞

點解石以咁雜